[IOS/AN] NBA LIVE MOBILE (1) 其實有無人有玩

新po留名，一切由零開始

推呀

再推

三推

四推

五推

六推

七推

有人玩但無人討論

你打完佢個活動未？

上集有玩
今集新活動模式玩到灰咗
合唔中又冇得換冇得賣

唔好咁灰啦

harden個活動時間比得好足，同埋佢auction house改返有得賣復古球員，但活動球員仲未得。

似終仲係一開頭，比d時間佢

岩岩抽到防守型韋迪

想合90 pg呀陰公

得返3日點合

咪就係一路卡住隻活動Grant

btw同大家推薦經典Allan Houston
用落有上集佛祖7成準

WHO’Ｓ 佛祖

試下用台仔方法，佢地話拉低d果個位嘅數值，會易出d

try try 先

慘

岩岩玩，有無新手教學 點樣可以搵快錢

我都係keep住打ball is life，
做齊每日任務，
一蚊一蚊咁儲，
得閒就睇下auction house有無76以上嘅平野執下，
而家叫做有20萬響手（因為之前成日抽包，所以洗曬D錢，家下都係去auction買人算）

同埋大家可以睇下自己幾多號賣場

響bid now個位search 555666,就可以睇到自己幾號賣場

課金活動

等d人放 auction house

好吸引呀

定係等聖誕好

無課嘅我都係等auction執平野算

推下先

AppStore有幾十蚊 買左38蚊 抽垃圾 金卡全部經典隊 0紅 想問經典隊有咩用？

暫時都係打下活動同過下儲球員癮

經典隊暫時都係打league vs leagues（聯盟戰）用

巴打覺唔覺經典隊仲用好過現役隊

我覺差唔多

我用親經典隊聯盟賽都15分+

但係用現役就得10分左右

兩邊都好穩定嘅15-18分

同場加映：

今次發啦

我抽極都抽垃圾

會有嘅，狂打就得

我刷入樽哥個線上比賽成日失敗 成日變上籃 有無教學 刷緊節日代幣，射三分好慢

搵d入樽數值高d,去到個細圈先向上掃

Source:[url]【問題】灌籃技術

我知，不過有時都係變上籃 76overall金卡值幾錢？

我keep住10000-15000咁放

買左張76Rubio $5400 同78司機$25000 司機好好用 我球球都交落佢手

pg位我升爆左張crossroad ball, pf位用jazz個favors,但我都係用出面果三隻射死人算，底留黎玩rebound/put back

Ball你買定抽 佢電控勁撚到 隻game製作人一定迷波黨加湖人球迷 而家一隻ball最少十萬

打完30場crossroad送

而家仲有無？

同埋crossroad 中文版釋做咩 唔會係十字路口掛

無啦，一開game果陣嘅活動黎

唔知，我睇英文

巴打講嘅crossroad活動分别係下圖正選球員連教練

呢五個電控都好勁 尤其係ball同melo 簡直係例無虛發

不過講起又講
我都唔記得中文活動名

巴打你有無團？？
因為我果邊就上年有玩果D，大部份今年無玩，所以開左個新團，想知你有無興趣？

其他有興趣入團嘅巴打，都可以自己搵 HK=GOAT 呢個團，個團都係新開無耐。

跟咗個台仔團一季了
巴打有心喇

岩岩申請左

想問入團有咩用

有團戰打，有token去換下野

等你carry 我廢丁新手

我都係廢JJ

而家全力刷傳奇 日任都唔做住了

我打swag

眼鏡 鞋 點先有 我打傳奇要抽牙波 比個drose我都ok

狂打果個活動

最後一日了

爭隻咖喱

努力打walt算

加油呀巴打

輕鬆刷，無問題

ching 我搵唔到呢個團

你叫咩名？

垃圾game

啱啱申請左

有冇試我個方法？

咩方法 可唔可以係到打多次

拉低d果個位嘅數值，會易出d
例如你要willie,就將c個替補位放個74嘅人，咁就會大d機出willie

可惜既係我既C位 正選同替補本身都已經係數值低既人

呀呀呀呀呀呀
點解冇得trade呀

LOL

就連上年可以響拍賣收人，今年都cut埋

同病相憐 所以我棄左，決定刷傳奇算 你地點解無人刷傳奇

傳奇同James harden個活動係每星期都有

暫時睇似係

岩岩睇真啲先知 不過算 我都整唔到86PG 呢幾日先玩 唔夠時間刷 冬季唔知出咩呢

美服出左throwback page,有書豪，tmac

成日挑人機但D人都唔accept

一定係巴打太勁

唔係啊......有時打和佢地都reject

屌 刷左咁耐得個80嘅二古

刷swag啦，我聽朝有88 walt了

有冇巴打知聯盟入面個個人排名點升

88 好酸 佢呢個活動睇黎持續成季 好彩下星期可以繼續刷
啲球員有訓練過就唔賣得 個setting好on9 活動素材又唔比賣

傳奇活動原來會換人

上年就係睇個貢獻程度（姐係課左幾多），今年未知

訓練過唔賣得我覺得合理，但素材唔比賣就真係on99

賣哥時訓練減返咪得 唔賣得變相用黎食
合左39次出得2次Harris on99

有無巴打知秋季節日活動過左會唔會再開

我估唔會

玩左6日個陣咁樣 我都幾滿意了 overall80 下個活動可以專心刷86球員 甚至90

adore

等考試 所以比較得閒 考完就sem break

呀呀呀呀呀呀

最後一擊都係ben simmon呀

好多病閪

屌佢老母

食曬落同一隻，都唔會有得升技

唯有比隻病閪食曬佢升lv

btw新活動咁複習嘅

唔會換到咁濟

塞翁失馬

用5萬聲望買
祝大家都抽到好野

條件苛刻到咁

不過今次活動可以trade人

個活動幾時完？

秋季活動剩落黎嘅金卡係咪可以攞黎食 日後應該唔會再攞黎合野

1mil 1mil咁黎，打到死都唔會trade到

食曬了

有12關嗰個就話一個禮拜
不過我估又會有delay

打一次30體 換人要合共125個素材
仲未計佢素材隨機跌

今集物價好誇張
因為之前活動卡冇得trade
之後可能好啲

台仔話3750體一紅，好似係

快手打完賺佢一筆先

都係hea刷到最後一日
換到人就換
換唔到就換pack算

個活動到第8關打後有啲啲難道 好彩有得熄game再打

其實熜game 唔係都會照計扣體咩?

佢又話完成左會有1-5個代幣，但係次次都出1個
係咪得我係咁？

我都係咁

扣就扣左，但你可以一次體，刷到贏

1-5 = 1

我第一次出三個，其他1或2個

大家嘅戰況如何？

十
暫時刷緊呢個 諗緊合呢個定組合包抽卡

我反而冇乜紅色

合咩好？其實唔課金補體力應該唔會換到書豪

而家物價咁高合人賣嚟補強都好
見到拍賣幾乎隻隻都上百萬
不過巴打刷得幾多得幾多啦

btw大家打晒24關抽到咩人
我

食蕉啦有紅卡咪幾好囉 我0紅啊 我經典隊太廢得75打唔到

中左隻經典83賣左2mil,家下1.2mil買左隻nene再放2mil,今朝80000收左隻crossroad ball

刷完合隻留黎用下算，呢個活動要追有排課

再加上佢課金d性價比又低到痴線

83我都係啱啱好

有冇升滿啲金卡呀
爭少少嘅話有啲經典金卡都用得過呀
eg. Steve Smith , Bol, Bradley

咁我都放出去先

Bradley用上個活動果隻幾好

見到有個pk做爛市，1 mil放nene

冇壞嘅
益下我啲窮撚

我隻2.5mil都有人買左了

瞬間變富豪

一齊黎做李＋X

今期team of week有正野

佛祖？？？

係
仲有kanter值得一抽

點先儲到100萬

放左你抽到果隻elite佢

比下自己玩嘅小貼士或者叫所謂嘅心德：

- 做齊每日任務
除非果日好難，如果唔係都做齊佢，一黎佢有50體，二黎佢有30 cash，你唔係唔知佢課金幾貴。

-得閒睇下有咩平野執
每次你用曬D體嘅時候，以為無咩野做？ 咁係時候去掃貨！！去執下D平金卡，低買高賣 ，留意下果隻野附近D價差得多唔多，假以時日，你都可以做百萬富翁 （呢個做法就長線投資黎，最快都係去課金）

或者你可以出新活動飲頭啖湯，賺佢一筆

歡迎大家講下你地點玩法

btw
team of the week球員都可以trade喇

正呀喂

日任上籃/灌籃點解解唔到 明明做左但都0/2

有無圖睇睇，我驚呢解錯

睇埋任務咩名

我試過條件係上籃/灌籃2次
但係任務係第一時間灌籃

Alley oop兩次就得

得了 感謝

正話屎忽痕換咗兩個pack

建議大家都係儲埋換人算

不嬲信唔過

我下就都換左個 伏到pk

邊有機會5個有紅呀，唔好信Ea d假希望

岩岩汁左幾個兩皮金卡教練 準備用3皮底價放

我都缺紅了

乜都缺,最缺體力刷

琴晚汁到3500直購金教練

呢個真

岩岩執左3個萬眾矚目金卡 每個都係3萬 平到

活動gortat滯銷

83 gortat, nene
84 IT waiters
85 Bogut, josh smith
86 jr, JJ
87 rr9, love
83應該最易有

以上仲未齊

好想要iso Joe

每日任務真係必做
除咗h2h要block shot麻煩啲

難blk到死

nene都係

平放囉 我唔信30萬無人要
我仲差4紅1藍先合到 希望出到85+嘅人

係
所以我多數都讓個final shot比對面再捕住佢出手
不過今集電控識係咁one two打到啲人企亂晒

仲差2紅代幣 打極唔出

我差綠色

打完，出左隻jrich

巴打自用定賣

咁爽 你就好啦

放，手頭用緊run n gun,唔啱洗

合左IT 放幾錢好？ 要靠IT變李+x

你睇下市面84放緊幾多，放d中間價 ,個個場唔同，好難答

Jr極值錢

我放1m希望有人買 跟住再慢慢刷下

抽到罕有卡（唔知bug定點）

巴打，nene仲值唔值錢?

見到幾個30萬左右放

我諗住hold下先，家下跌得太勁

Jr放左未？定自己用？ 而家得85or above 先值錢

Jr仲響手，放啦,我都齊腳

蝕本啊我
諗住20萬買到無死
點知係賣唔出既貨

等都尾果幾日，我諗應該都會升返d

0.99m有人要 算唔錯

無橙

己已放棄，打籃球人生好過

一弓
琴日忍唔住手抽左6次 不過琴日零晨打係咁出3張 而且都算出得平均 可能你抽中紅卡影響你運氣

岩岩學左新招 正選放勁野 後備就放銅卡 搵低總評 對戰就打廢隊

抽到Josh smith

好似成10mil，如果放的話

有咁高價咩
我嗰邊啲人放緊1m
早兩三日抽到就可能放高啲

我果邊10mil照有人要

我放1m都未必有人要

Waiter 咩價位?

都係600-900呢d位，好彩會上到1mil

目前最高rating係咪92咖喱

我地應該同一個ser 好彩我1m放左it 今日就0.35m放左個經典83嘅球員 一個活動令我成為百萬富翁

我果區39萬就有，仲要大把

拍賣打8416200 check區 尾數=區

我就1區，有無巴打同區?

有無經典球員list?

我打完都111尾，打早排check係2

要爬下文 同埋得紅卡list

原來冇
自膠

我抽到隻84 10bosh都成功上樓😂

84得40萬 俾拍賣場抽一抽得返32萬點上樓

想問85鷹王好用D定83金塊隊伊古好用D? 3分射手已有夏登,西門同波

我賣左2m打個8折都仲有1.5m

幾時轉新活動呀

聖誕掛，已經唔想刷

成日淨係出個别代幣比我

未刷夠紅橙色
紫藍綠已經夠我合第二次

差兩個紫色

屌，抽到Battier

似有新活動

Lm睇係加強版only

唔好呀
日復日刷到嘔血

係聖誕活動呀

屌
打完仲要抽
好掠水喎

正話打咗100體
跌薑餅嘅機率都頗低

唔係掛

嘩，EA賤到

籃球人生得第一次出，打後唔出

我暫時刷左59代幣

岩岩打左100體有7個

睇怕到時份禮物開出嚟都係得80rating紅卡

岩岩合左份紅卡禮物 要等到22號 跟住可能仲要得80rating

唯有趁而家推下h2h

h2h係咩 btw今年隻game啲活動好鳩 之前無咁鳩哥啲活動我又錯過左

pvp對戰呀

我個人覺得如果佢限時活動keep住no trade+隨機跌其實對無課玩家係幾好
pg oneal個活動尤其明顯
一開聯盟賽個個都差唔多戰力

不過我諗要開始失衡了

咩係冬季合成？合禮物

任務嚟
如無意外係

又出返1st selection

極度懷疑今集ea取消咗球員投籃干擾嘅能力

你打電控ball就知啦 仲有電控中距無解嘅

呢個真係cls
80ball>>>92咖喱

仲有就係防守情願手控對位都千祈唔好鳩跳block

因 為 block 唔 中 = 必 入

所以建議大家手動對位
球員有防守動作 例如舉手
咁個波就有機會唔入

Cls架，比台仔打，第一節佢已經輸16-6

手動條撚樣食左萬年油，慢到阿婆都快過佢，跟手比人隊三分

應該課左唔少

然而自己玩切入分球wide open three 22%都唔係必入

btw有冇巴打搵到iso joe嘅hot zone
對佢有愛不過用得唔好

呢隻game都有hot zone 堅定流 近排6成都用ball進攻，勁到 隻game一定好鍾意ball 暗地裡改到好勁

有啲球員corner位出手會準啲
有啲葫蘆頂
又有啲無死角 eg.ray allen
唔知關唔關隱藏數值事

講起ball仔
我前排趁平買返一套crossroad球員
睇下可唔可以屈下電控

無得合第二次 點解我一合就彈呢個出黎

有CD

有冷卻時間，你望下你張圖上中位置

兩日先合到一次

係
勁on9

btw後日要開第一份禮物了

同大家推薦c位 - 防守型dj
身高一般 不過身型好 所以figure大大舊
籃板能力冠絕全game
如果見便宜不妨入隻玩下

金mcgee都同佢差唔多

係
或者揀啲figure高嘅

近排用緊Mar gasol 我覺得幾好用 有三分有中距 又成日block到人（我防守型教練）
Btw Mcgee同daj都好少見

三分都有52

我揀左MOZGOV用

呢個啲數值意外地高

有無得轉手制模式?

啲禮物真係呢

淨係有得轉左右

我今晚先有得攞第一份 你抽左咩？

我抽咗三份 有兩份2變4 即係一份19號換到兩份22號
淨低嗰份抽到你

巴哈有台仔開到今期team of week隻harden

我唔貪心 比隻87up我已開心死 比我抽中harden一定高價放

我又係抽到你個垃圾

金色禮物？ 岩岩個到份金29號先開

係啊 金色禮物有你

綠色系列？ 如果係都有啲用 夠20隻有得換紅卡 普通金就無L用 今日合份紅禮28號先開得

而家打精英定打餅乾好?

我餅乾只打首勝 其他精英 金禮物會出綠色系列

金禮物會出綠色既金卡啊 好似餅乾抵打D

咁我蝕左好多體

如果你好彩,10場出到一隻綠卡金 都無蝕既.

其實點解唔一次過更新晒咁多日禮物合成 日日都要等

自膠
唔知係咪因為我冇20號禮物

我都無20號禮物

唔知拆禮物日子有冇特別呢

正 8000蚊低價執左返黎 又好用 勁過唔少紅卡

Tatum真心好用

我已經返唔到轉頭了
用唔到金卡了

開咗季咁耐終於見到有人賣Larry bird
二話不說直接買升滿佢
同大家分享下

一定好貴 果然富貴人家

我有88夏登 用佢好似好哂

咁用88夏登好過 我暫時無勁sg 同埋鍾意佢 製作人應該都幾鍾意佢 整到啲數值咁靚

平過TD

仲未有得開21號份禮物

中鋒推薦MOZGOV 走射3分有D料到

今日D禮物係完全係垃圾

開份黃金禮物佢竟然出25個餅乾

紅禮出左隻86joe johnson
做百萬富翁

然而佢換紅禮物要兩日cd

日廿我左呢張 無得賣

sosad

開精英禮物出左lonzo ball

幾多能力值

綠logo紅卡adams都幾好用
150000執左隻返黎

80
可惜已經有節日curry 隻ball=冇用

80 ball>92 咖哩

crossroad>all

有無巴打有多86，87重播精英，個活動聽日完。。

我有多個iso joe同k ma
巴打要唔要

利申：二區

好曬 點睇區？我方法錯左？

見平就入咋

應該係冇人放
隻game嚟緊有支那版
國際版應該仲少人

你試下cap legend嗰版睇下係咪同區

台服已成三線
支那自己有ser，美國仔又自己一個版本
台服嘅土豪日本仔走下又走下，根本人流少得可憐

抽到 1st election 87korver , 但唔見拍賣場有人賣，佢值幾錢

我估最少4千萬

幫我睇睇有無人同我同ser

今日抽中呢隻

3m比人秒左

3張都經典

而家啲金卡值錢到 冰火金卡賣左4張搵到2m

點解冰與火Dawkins 咁貴

唔好咁快買住
得86 87嗰兩個真係值錢
其他過一排就跌到仆街

今日精英禮物開出嚟
發已達

係我抽到，賣唔賣好

又抽好野 我就次次83 知唔知冰火活動持續幾多日

唔用就趁早放啦

91西門三分有83

早知直買價開高啲

Glen Rice

紅禮中

成交價係幾多

9999999

哇手足即刻發過豬頭
今個活動應該玩得晒

btw因為有活動AI
多咗人放legend ray allen
如果有人諗住AI入現役隊
不妨趁而家入ray allen
夠用完季

前提係有閒錢

咩黎 又唔見有呢個活動

可能下個活動
留一留先

公廁黎，大把人有

好想要簽名版ak47

登入送好禮送左25仔 又愛又恨 如果係lbj就好

86仲想點..我抽果隻80渣

25又幾好用

個陣已經幾湖意 岩岩3.5m買左個 harden

講起harden
還我大獎活動

最後都係忍唔住課左隻西書，有愛

78蚊都抵嘅 不過有排升

今個活動完，金卡應該平返，可以當肥食

今朝99萬買左重播jr 可以賣走harden

個陣終於似樣

有冇聯盟收小弟

HK=GOAT
樓主開嘅團 歡迎加入一齊打盟戰

守得雲開見月明

祝大家好運

得隻86lavine

放後備啦推排位啦

我都係lavine 大家覺唔覺有GM干預市場 不繼有248000嘅底價紅卡，我懷疑GM唔想比人炒球員所以出手

一定有
唔知大家有冇留意
呢個活動之前
市場突然一堆legend抛售
同埋一堆冇乜見過有人用嘅team of week球員以同一價錢出售

可能ea見少咗人抽卡
高汁紅卡流通量極低
所以先放出嚟

巴打所講GM干預市場真係唔出奇

呢個類別球員係咪冇得拎去拍賣？

係呀

無得再炒賣球員 我得返1.5m 手頭上想賣走kd同harden 比gm搞一搞有排都甩唔到

harden真係蝕
不過kd暫時仲有價有市
我呢邊市場已經冇晒kd

上下水先，呢排掛住打ps4都無咩開過game,搞到唔夠時間搞病閪同戰神

我呢邊琴日仲見有248000底價各一隻

而家兩隻都只係2.5m左右 睇黎要等一排先等價回返再放

想買隻精彩重播k love，仲係好貴

GM干預拍賣場好似係old news嚟
上年summer court仲癲啦

睇嚟今集分隊系統要崩壞了

48個鐘先抽到一次金，玩毛毛咩

條友應該hi多左個零

我上次都試過 仲以為7撚硬 點知有傻仔再叫價

好辛苦先打贏新年精英挑戰 仲要得Wiggins

same here

個新年活動真係痴撚線
仲有兩個section未出

屌真係好撚on9

打第十二關keep住刷5個用黎抽住chance 暫時出左兩隻

一次過合左59次一隻都無

合完今日又改返唔洗等24個鐘

黑人問號

正選冇nigga

Curry咪黑人囉

我好彩有19隻紅 等平貨 執多幾隻就可以抽一次 再至少賣70m一隻出去

偏白

普通紅貴撚到仆街

50萬放左隻，40收左隻howard

諗諗下都係唔換 換啲垃圾 高價放手頭上紅卡算 本身啲紅卡係平價執返黎升司機用 咁岩琴日想升司機所以平執買左十幾隻紅

巴打隻司機升到幾多

btw有冇巴打換咗新年legend 同埋換到邊個呀

好低 得59，可能放棄算，早排聖誕禮物送黎升嘅，我買左隻神射Anderson打大前都ok，三分準，不過籃板唔太好

抽左一次，中左Tim hardeway jr. 好想要榮叔

甩左燈燈，kd，同之前低價入嘅重播球員，而家有千三萬，希望快啲賣埋86saric

咩料

司機慢慢練啦 試過比隻86司機屈機
我都用緊Anderson非常好手感
每次開埸都用佢響頭炮

有冇抽25金嗰個呀

金紅

無，我高40萬賣走普通紅就有 你賣唔賣到野 係咪我成日炒野炒到gm唔比我賣野

唔關事 個個都係咁 等維護

做乜唔抽呀
一隻都賣到15m左右
有賺呀

我度太多無人要，所以唔合，新年第二次抽中鳩猴

鳩猴+1 隊都入唔到

抽左4隻都無一隻88

我得第一次中Durant
之後中兩次waiters

2.5m執左返黎 玩幾場再4m放走先
遲下應該會再平 GM係咁出

廢隊勿插
想開個香港league team

計劃通 4m賣走左lu 下個目標平收新年kp 目標4.5m買返黎 玩兩玩再8m放 朝早/深夜買最平 跟著下午5-6上架

新年又有系列2

第12關冇得刷token啦
新手玩左兩星期肝左4隻hardaway
最高得wiggins,durant

咁瘋狂嘅 合左咁多次 我岩岩先合第三次 中Mccaw 好彩即放3m比人秒左 wiggins幾好用我賣走左kd 放左佢入隊

活動版Tatum

好想要

92 scoring with contact
痴撚線

金卡哥隻升爆都到88

數值係幾靚

換新年2球員 又換多隻垃圾, 抽左隻唔企3分線既RYAN ANDERSON

用代幣抽抽到85已偷笑 我次次84

明明就有88,87. 就係抽唔到

買左irving .. 之後一換又中多隻..
蝕左少少，讀心game

另外新手一問，打H2H係唔係壓低後備隊會著數D，升高左rank有咩著數

仲有就係紅幣係唔係只揀最貴抽

Q1:其實無咩所謂，新手實力都係咁上下，高rank黎打活動，有啲活動限84或以上，新手建議多剷籃，建議平價執隻78 Jayson Tatum 金卡玩，轉完身上籃好穩，而且又快。
另外如果想升得快，記住留意下個活動，一出哥時盡快得到該活動紅卡然後高於市價放，最好指賣時計好數夜晚8-9點夠鐘，咁就最易賣得出，搵到第一桶金再錢滾錢

Q2:紅幣姐係聲望？如果係架話緊係抽最貴好啲 平哥啲10次開9次都係普通金卡

其實已經升到85 overall，但打H2H好難贏
我都係用之前玩fifa mobile方法玩，喪肝token，之前12關任打出5幣肝左6隻
拍賣就真係要再學下

影個陣黎睇下 同講下你平時玩法

我個陣都總評87啦但d人係越黎越難打

我掌握到點玩成日贏

願聞其詳?

例如可以用Simmons 屈機，上面我都講左轉完身上籃，轉身係drive加磨菇制畫半圓，再加速沖入內線上籃，注意：上籃前要放開加速，唔放就變入樽，入樽好易炒樽或比防轉者空中攔截，上籃時磨菇制再畫半圓，可做出second time
另外，replay JR smith好好用，成日用佢crossover pull up three 因為87simmons全隊三分加三，jr 3pts能力達到91（未升），三分準到傻
投籃時機我唔睇bar，留係睇球員跳到最高點放手，當然呢個個人習慣
不過我有時咁打都輸，因為有時隊波都會cold hand 係咁加22%都炒 相反對面又起q

多數搵wiggins中距，有空位就simmons3分

SIMMONS 我放左去後備< PG版無三分能力

我隊波
Pg Simmons(而定換左87 irving )
Sg replay jr
Sf 新年Wiggins （遲下一定買隻tatum )
Pf 神射Anderson
C Mac Gasol
我隊個個射到3分好爽 同埋我覺得三分唔過90都好難pull up three 我隻榮叔86三分都唔準 不過c&s就

無真正射手係煩啲 學下用Simmons 上籃

經典隊有kd又用同一招都夠屈

巴打h2h打到邊

全明星2咋得365k fans 玩到悶悶地呢排只刷活動首勝同買賣球員 想要嘅球員都齊得77 88 差Tatum 同lbj ，估計lbj 遲下一定會有活動掛，如果有到時希望搞隻最高級嘅

每回合入幾多分失幾多分咁

lbj實有專屬活動啦 不過係咪最top就唔知
今季ea傻撚咗 半季都未夠就出咗一堆90+

正常發揮最少+7分

5.5m搶到了 貴左啲啲

用落有咩明顯唔同

中距好準 上籃命中率好高即使有身體接觸下上篕都幾高(當然唔係直接撞去人地到)

4m搶埋新年KP 正 防守好用 正分又準

買左新年1球員&抽卡抽到破左產

見到你陣容就估到你課唔少

我都無PO 過出黎

Btw it my team

想問train過嘅card係咪會auction唔番？

係 好狗

咁我點錯相
曬下我隊波先
Btw 見到最勁條友有熱火lbj 次次都一出就有 痴線 仲要即刻升爆 都唔知係咪GM黎

啲課長點會擔心冇肥料

訓身抽92又重複左隻LaMarcus Aldridge

邊有咁易中lbj 你抽兩次都人樣 慘到 抽唔到lbj但抽中高啤都好啊 高啤籃板好屈

你地抽左D咩?

我無抽過 專注炒新年球員

我第一次抽中LA
reboot之後再抽中高啤
好彩之前忍到手冇買

多謝巴打教路 , 原來新年球員炒得過

btw 可否講下金色新年球員個合理價位?

好浮動 每隻新推出球員可以去到好高 我到日抽左morris即刻4m賣走左 而家87我度可以賣2.5m 88 4.5m 記住計好數夜晚8-9點拍賣時間結束

系列3 87以上暫時浮動好勁 因為市面上唔多 有就快放 千其唔好入手

等多2日可以考慮5m左右買 再8m放應該都有人收

如果怕風險大就等4日 捱到夜嘅深宵時份執平野 87或以上應該跌至3m

每區價位有差別 我區好在有日本仔加強國人先賣到咁貴 我第一桶金都係賣走冰火jurkic 賣左3.5m

88 west brook 炒唔炒得起?

難 好彩就賣到6m以上 琴日我執到個2.8m

我執左180,同160 . 但賣唔出

有次3m 買左隻 7m放走左

你個SERVER真係好

琴日買左porzingis 今日就抽中左 係咩玩法

咁能好彩抽中88 3m放走囉

琴日2百六收返黎 合左91 賣300好似蝕喎

通街都係 唔再值錢
打對戰打到燥燥地 上左ss2 啲電腦好on9 控住個波浪費時間 我狂block/steal最後個波又落返佢手 真係dllm 狂block比佢執返板 再easy shot 搞到我進攻時間極少

屌 連續比人搶左5個進攻板 最後比對面補入 有92高啤屈𨶙曬

三百六成功出售

高於市價 岩岩執到1.2m 新年3 Gordon
Btw我而家對戰球球用jr鳩射 好𨶙準 6成完美出手 唔完美出手命中率都好高

3 gor 值5m 喎最少

偶爾有人心急就會放得好低
尋日6m收咗3 nurkic

晨早無人玩 拍賣執平貨

合完新年1，2又無哂錢 手上有新年1，2 91球員同 應唔應該追新年3?

睇下合唔合到curry lor 合到緊係去

就係唔知91球員賣哂之後，夠唔夠錢買新年3球員

無2千萬都危危地

都唔明你點解可以勁到合到新年1，2 91球員

靠92LA d錢

88萬汁到AARON

咁早起身執平貨

得返5M要買4隻

應該合到啦 再高於市價賣出去 再88萬執返 你就好啦 有curry

我都未

努力埋呢幾日一定得

新活動

得返60萬 差隻經典84

mission complete

Dllm 曬能到 可恥

唔太想刷

有代價架, 我而家PF位得金色人

又係5個section
淨係玩por仔算

自從上季會刪檔
今季已經唔想玩落去

趁平入Ryan Anderson啦
窮人神器

Diu未出新年前 4m買左個神射Anderson

好彩炒下球員 而家都仲有13m

巴打齊腳未呀
除咗lbj之外

得返16萬 乜9都做唔到

我諗我都有機會合到 啲球員跌曬價 38萬底價就有 坐等新年3 88 87跌價

加油

12m不捨地賣走左oladipo 不過而家有18m 一夠夠錢了 差新2 green 新3 87-88 total5隻 再等多幾日平先再執

合完仲有7m 爽啊

有冇巴打入唔到game?
Ios一去到公告page就crash
重裝左都係咁😞😞😞

iOS 10正常玩緊

搞唔掂，停左唔識再郁
開新ac冇事..所以可以準備棄game😭

慘到......

唔忿氣開多次
狂禁右上角skip公告
出到logintoken page之後claim跳game
再入玩得返😭😭😭
原來係同條支那仔個match expired
佢個殘體字亂撚左碼...

咁就好啦 我都打到無咩野好打了 個達人活動又無出

新手打左1個月多D而家打返88基石

我之前都錯過左 而家都刷緊 但sg黎講基石能力值廢廢地 我用緊Jr smith 鳩射三分幾爽

基石rating高但係隱藏數值廢
射個波會飄

攞黎j下就好 用就不了

無活動刷

達人出幾日又收返埋

用上手就覺得新年1隻細夏達威仲好用

我今季用過手感最好竟然係冰火Grant Hill

中鋒用新年候活好正

38萬極抵

唔升既話真心廢

電控好撚癲
自帶3分

升滿極好用 唔洗買高啤了

話說合到81達人capela
起手86籃板
心郁郁想升嚟玩下
但係又唔想嘥肥料喺啲肥料身上

中大獎

睇嚟巴打收收埋埋好多紅卡

新手想問 點睇咩區？
我auction乜都無既？

auction好似跟美版咁大改
而家全面停用
個個都係冇野買

無啦 之前廿萬收

哇屌新legend好吸引呀

你好鍾意卡達同拿殊

新手想問 而家14 lv 係咪不停刷legendary 關最好？
50體一場玩三次就收皮

想合legend就刷啦
想練手控技巧就去打season

卡達

swag Harden係咪又要換 好似唔夠時間

本身呢個活動應該每星期都出一兩日嘅
但係佢幾個月冇出
一出就係兩個禮拜都唔知想點

不過如果巴打啱啱先起手我就唔建議打喇
一嚟要投放大量時間 你有時間都未必夠體力用
二嚟ea啲活動球員一個勁過一個
遲下auction開返大把平野你執不過前題係真係改版

thanks
岩岩又有個elite live event
刷左幾次都無 伏伏地

係真係伏嚟架
除咗首刷多啲錢之外唔好嘥時間刷

nash 係game好似麻麻好用
反而rose仲易用

diu la 抽中89 我83咋 成日抽到咁高 食屎啦

我得80二姑
仲要係第二件

大家95占進度如何

5/20 重覆咗個 如果日日出睇怕都要兩個月

拍賣停成個星期

最最底個任做極都做唔到

要alley oop呀

thx

新手球幣點用好 應唔應該用500抽10次

試下手神都冇壞
今次selection全部都有技能

D人話今次抽既冇得拎去拍賣 係咪真

識玩啵巴打 而家先開game 抽哥啲都有壓哨技能

好大機會冇
前後三次selection都係得神射手嗰次有得賣

有clutch每回合保底6分
打h2h或者聯盟總算有啲揸拿

所以我課咗少少抽中antitwocompo

發現同樣92rating
但係selection呢個六圍幾乎全部都弱過之前新年活動嗰個

壓哨技能 中得一隻

新手而家最想要係carmelo anthony 可以點做

第五次先中
因為保底有一隻😂😂

push

無人玩

有冇巴打可以高抬貴手join我哋個league 得3個人，差人個先打到比賽